Utilizei das bibliotecas react navigation para realizar as navegações entre as telas e a biblioteca axios para realizar as requisições, tentei utilizar o fetch nativo do react-native no entanto obtive um
comportamento inesperado e migrei para o axios.

Em relação ao escopo do projeto, não foi implementado a busca por tipo de empresa nem as imagens dinâmicas.
